# Лабораторная работа №6

## ИСЭбд-21 Журавлев Александр

**[Видео](https://youtu.be/EqLeDwyaQos)**

Консольная программа, написана на FASM

Программа представляет собой консольное приложение, в котором пользователь вводит 2 числа и получает их сумму, разность, произведение и частное

Пример работы программы:
```
X = 68
Y = 4
X + Y = 72
X - Y = 64
X * Y = 272
X / Y = 17
```
